話之你個headphone幾多千蚊,冇呢10隻歌都是白費

1. sj - sorry sorry
2. snsd - gee
3. snsd - mr.taxi
4. twice - tt
5. bigbang - haruharu
6. g-dragon - heartbreaker
7. GD&TOP - high high
8. bigbang - tonight
9. exid - up&down
10. girl's day - expectation

不服來辯🤝

冇 daddy
此post 已完

sorry唔聽韓狗歌

無愛是不保留

冇譚詠麟喎 公道咩？

話之你個headphone幾多千蚊,冇呢10隻歌都是白費

1. 張宇 用心良苦
2. 張宇 月亮惹的禍
3. 張宇 趁早
4. 黃品源 你怎麼捨得我難過
5. 黃品源 那麼愛你為甚麼
6. 陳昇 把悲傷留給自己
7. 齊秦 夜夜夜夜
8. 齊秦 大約在冬季
9. 孫燕姿 我不難過
10. 孫燕姿 天黑黑

冇Tara更加垃圾

狗狗聲你老豆老母有冇教你咩叫respect👎👎👎

幾多碎呀你死老餅

咁都聽得入耳
隻headphone幾多千蚊都無用啦

一首都冇-.-

系

我私人自己j roly poly😻🤤

火炭麗琪都無
話知你個headphone幾多千蚊

有taste先聽呢d吧

冇 袖手旁觀

我以為係十種不同genre的代表曲

笑左
樓主低質 垃圾post

洗唔洗咁講野😓😓

幾多歲呀

用noise cancelling 好似聽唔到

傳奇都反

得一首exid講唔通😡

師兄係咪覺得自己幾幽默

冇牙fred

希望佢比返d 版權費我

我得首up and down炸
原來我一直浪費左隻fitear同部ak320
多謝大佬點醒小弟 而家即刻買返d歌先

其他成員扣左分🤦🏿‍♂️

ching rich

知錯能改啦

冇牙Fred

Out la

頭先見講到咁巴閉就勉強放下對韓狗嘅成見去左聽下up&down
聽左30秒忍唔撚住熄左 聽返首lana del rey啲歌洗耳

條線好撚毒

agger

咁撚型點帶出街😨😨

邊撚個lana del rey,
lallana 我就識

胡琳暗裏著迷

🤣🤣

樓主少有高汁post

今日第二個啦

無justin bieber ?
黃忠澤又無

唔入流

5 sick野

Out晒啦呢渣

冇林峯就已經冇討論空間啦

聽下喇 世界上有好多歌好過韓狗歌㗎 Eason，Aga，逆流，Dir En Grey，Linkin Park，Supper Moment，Adele
唔同genre我都會聽 除左韓狗歌

gfriend都無

又矛吳亦凡又矛陳偉霆= =

牙gem呢

Hani係雞

😂👍🏻

越聽越襟聽😍😍

垃圾韓狗歌

帶左成年 又唔覺有咩問題喎
至於條線 唔好提喇 一試又冇左幾千蚊
好後悔點解果時會屎忽痕走左上星際試

點解你叫人聽其他genre 但自己唔肯聽kpop 先
仲要狗狗聲 知唔知乜野係respect?

徐左天黑黑 隻隻都有

約定
心動
曖昧
愛與痛的邊緣
有多少愛可以重來
月半小夜曲
領悟
雪之華
First love
傾城

我揀呢十首 同意請like

屌你我平時用開ak47添啦 ak32走出黎串柒柒🤣🤣

我有聽過㗎
不過始終接受唔到 太辣殺

見到無牙Fred已經唔洗討論

無我blackpink

你老母呀

呢隻用黎試, 真係FUNG FUNG 聲

中左八首

( Show Blocked User - 吉清😘 )

揀得樓豬果10隻垃圾歌都係聽障
話撚知你用咩headphone都無分別

咩事呀😦😦

弱都無

郭富城既弱?

Tara呢！

唔講韓狗辣唔辣殺 不如話樓豬視野狹隘 10首全部係韓狗歌 唔將其他好歌放在眼內
都係搏負皮姐

一定要有聖結石嗰三首大碟啦

樓主係冇品味大代表

無最後祝福已經唔洗睇

幾千蚊耳機用黎聽韓狗歌？ 諗多左啦

sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌 sorry唔聽韓狗歌

kpop都當係音樂

yui是咪用抗噪耳筒聽呢十首

1.snsd
2.snsd
3.snsd
4.snsd
5.snsd
6.lovelyz-good night like yesterday
7.twice
8.twice
9.twice
10.twice

你首飲歌「投降吧」去左邊？

打雷！識聽！

一首都冇

全部垃圾 韓狗死全家

G chi

拎黎聽國歌多

我個名

In Metal Music we trust

除左1-10 都有

10隻歌都冇興趣。

蔡琴嘅

是誰..........都無？

安姐

Trash

蔡琴是誰?

比你發現👀🤙

9 都無?

mo daddy

樓豬有冇牙fred首投降吧

自障post

話之你個部機有幾多歌 有一首韓狗都嫌多

聽埋泡狗垃圾歌真係幾貴既野都無用
就好似用Wedgwood拎黎裝屎食咁

聽緊十倍奉還

完全唔聽韓國歌

1-10
牙fred 不服來辯

聽得kpop 幾多錢耳機都一鳩樣架啦

望下你自己個USER NAME

駁吾刀

無apink, 不了

1.譚詠麟 幻影
2.譚詠麟 愛在深秋
3.譚詠麟 誰可改變
4.譚詠麟 愛情陷阱
5.譚詠麟 霧之戀
6.譚詠麟 愛的根源
7.譚詠麟 捕風的漢子
8.譚詠麟 愛的逃兵
9.譚詠麟 凌晨一吻
10.譚詠麟 無言感激

🙈

Last two

無聽過

Blackpink都冇

邊撚個BP呀

垃圾樓主，死韓狗既歌唔撚聽

聽少一首都冇國際視野
利申負評

樓豬返歸訓 blackpink 都唔識
利申 非韓狗

呢首都冇

就算淨係韓國歌都未輪到呢10 首啦

算高汁 不過冇apink five同luv

廣東話歌都超過晒十首啦，你仲敢講其他 ？

識佢老鼠..

無譚伯？

勁

不服來便
我不服你貼出來一堆大便
果然係食屎大

認同樓主

哈哈 好好笑呀

全部都係韓國天團既歌

用apple原廠可唔可以聽呢10首歌？

唔可以
用垃圾耳機係對呢10首金曲既侮辱

唔夠零用錢買耳機

儲多陣先 ， 記住買左靚耳機先有資格聽

齊晒

吊

收皮啦，chainsmokers既歌都冇首